你會點選擇

一個冇咩戀愛經驗嘅A0仔，同一個好有過去包括黑歴史嘅女仔
會有可能一齊嗎？

一齊幾個月之後問題開始浮現
相方都好鐘意大家架 以性格嚟講係好match 但係個女仔嘅歴史就遍遍成日搞到個男仔好唔開心成日亂諗

應該點做好？繼續一齊定放手？

臭雞都食，抵個臭鴨死啦